{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66565&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항연오랑파크풀빌라"
    },
    "text": "宿泊施設は、個別スパと個別のぬるま湯プールを保有したメゾネットタイプの一軒家プールビラです。 周辺にはドグ海水浴場が車で7分、ヨノランセオニョテーマ公園は車で分、九龍浦海水浴場は車で7分の距離に位置しています。入室時間は5時以降、退室は22時以降です。 客室は無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙です。 駐車可能であり、浦項KTX駅、市外ターミナル、海兵隊司令部、ドグヨンナム市場などの場所で送迎サービスを提供しています。個別プールはぬるま湯を使用しており、1回に50,000ウォンの費用が発生し、年中利用できます。冬季と酷寒期には特B客室のみプールをご利用いただけます。 屋外プールは夏季に運営していますが、運営期間は天候によって変動することがあります。 駐車場とバーベキュー施設があり、バーベキュー施設では炭とグリルが利用可能であり、追加料金が発生します。 客室内ではペットの立ち入りが不可能であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 注意すべき事項としては、客室内では火災危険物質を使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなタイプの一軒家ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家プールビラです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはドグ海水浴場、ヨノランセオニョテーマ公園、九龍浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はどのような時間ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室で提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "客室では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、浦項KTX駅、市外ターミナル、海兵隊司令部、ドグヨンナム市場などの場所で送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別プールの利用には1回に50,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営していますが、運営期間は天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場とバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場とバーベキュー施設があります。バーベキュー施設では炭とグリルの利用が可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内ではペットの立ち入りや火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設内ではペットの立ち入りは不可能であり、火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の注意事項としては、客室内では火災危険物質の使用ができず、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 429
    }
}